0830-1100 風波裏的茶杯 星期一至五

0830-1100 風波裏的茶杯 星期一至五

D100 link

YouTube link

============

【LIVE直播】D100 風波裏的茶杯
主持：梁家權 李卓人
－2020年12月10日 (D100 Radio)

D100 Radio
512K subscribers

【LIVE直播】D100 風波裏的茶杯
主持 梁家權 陳志全
－2020年12月16日 (D100 Radio)

【LIVE直播】D100 風波裏的茶杯
主持 梁家權 李卓人
－2020年12月24日 (D100 Radio)

D100 Radio
512K subscribers

【LIVE直播】
李卓人親述賣樓原因：不看好樓市
－D100 風波裏的茶杯
－2021年1月18日
(D100 Radio)

D100 Radio
512K subscribers

【LIVE直播】D100 風波裏的茶杯
主持 陳志全 黃國桐
－2021年1月26日 (D100 Radio)

D100 Radio
512K subscribers

聽眾 phone in